點解事到如今仲未有白警集體辭職?

舊制有長俸而且一把年紀走唔到我都明
新制果堆其實除左人工外, 其他野都同出面冇分別
今晚今日既時勢, 你係未真係可以咁大大聲聲同人講你既職業?你真係會以自己職業為榮?
講真, 你而家著制服教唔敢入餐廳食野啦? 唔好呃自己
由其是未過三年bar果堆, 點解仲未有人集體唔做,老實講,我唔信三萬個全部都黑, 仲會有明辨是非既白警,雖然唔多, 但當10%都3000個, 由其果班受過大學教育既白衫

有大學學歷出面搵工唔難,但我睇唔到是到如今點解仲會繼續做。。

要走嘅一早走左

因為無白警

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

因為真係冇白警
唔使再ff

事到如今 你仲講白警

10萬OT 錢

冇白警架
3個月喇
入面冇一個係人黎架

真係好難明咩
咁嘅人工同出面邊有得比
係無其他選擇呀嘛
散仔二萬幾起薪 每年坐係度升職加薪
大學學歷好值錢咩？ 唔洗大學都得啦

加上有良心永遠佔少數
人地洗腦工作做得好

有興趣可以睇下「去人性化」會理解多啲點解濫暴

成個犯罪組織黎

嗰班雨傘之後話要入去染黃既一早畀人洗哂腦啦

你叫popo辭職出去做咩..

保安應該係最近似差佬既職業

黑社會可以退會？唔會無晒手手腳腳？

傳聞有幾百個

唔知邊篇新聞好似話走左差唔多千三個？
不過我都唔肯定

佢地話會係入面努力 keep住update 資訊
但打你果陣就落多幾錢用緊
仲有果d所謂資訊 仲有用咩？ 警方已混入大陸武警 仲有老豆搵仔d資訊 咁耐有冇人做過野？
除左自編自導自演果一次

就當係大學畢業嗰班，都應該係水泡科加3rd hon ...俾佢辭職又可以搵到咩工..要由佢12K再捱過..佢點會辭呢？
同一道理藍衫嘅更加搵唔到宜家嘅人工..
口講白警..內裡繼續很誠實咁賣自已良心出去！

之後又口講我行慢左..打細力左..有放人走..so?
手足男嘅繼續打斷骨，女嘅繼續被班狗侵犯...

對我黎講，所有白警都係洗白 根本一個都冇！

唔會有白警存在
唔好咁天真

你嘅10%點計出黎?

有撚白警咩，好簡單一個道理，
點解無白警流出消息
當日d假扮示威者識別流出？
因為根本無白警

攬撚住左間宿舍果D點會走

因為留得嚮入面嘅都係無人性 無良心

就算得一個白警我都想佢繼續做
去流出消息
因為就算我地贏咗有無人會出黎清算警隊？
有人會做到每人一隻手一隻腳一隻眼咩
就係因為無人拎刀
警察先惡過閪
咁有無白警出黎講野跟本無所謂

Push.

無計，可能都要供樓開飯。

一早有學警走，學警有人工的

傻既 入面好食好住 有班廢老高官撐 口說黑警 實際上下次recruit又係一窩蜂湧過去

因為其實無咩白警
之前出黎果啲只係想洗白

低學歷
無技能
得罪講句唔做差佬真係未必有工請佢地

因為無白警，只有黑警

我唔要辭職 我要25

唔洗讀書
薪高糧準OT有補水有屋企又可以任你強姦老笠殺人放火
你覺得佢地會走？

因為冇一個好人

有D走咗你唔知

真係有白警就爆佢地部署出黎聽啦
而家好明顯係無白警

要走個d 6.12打後已經走曬啦

因為無白警囉, 問

依家都唔辭個啲仲白警 樓主傻撚左？

無間道，走咗點收風？

而家留得係度應該有一小部分係為養家
但佢地仍然只會係黑警

你覺得佢地出到去仲搵到咁荀既工
字都唔識隻
做順豐做水吧咋到時

沒有一個黑警是無辜的。

因為無

好警唔當差
做得警察原底個人已經係仆街
黑警死全家

少年，你太年輕了。你以為真的有白警嗎？其實都是我一個人扮演的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

你仲信？

10萬1個月 邊會有人辭職?

係入面做緊鬼幫手起底

白警只係傳說 現實係冇

因為學堂就係洗腦營

因為冇白警囉

無白警囉 好簡單

點解？因為無囉

解散警隊~!!!!!!!
解散警隊~!!!!!!!
解散警隊~!!!!!!!

好想下次叫呢個口號，
反正佢地係唔係都會打香港市民

白警612同721己走，而家衹有黑狗同公安

有都2014年辭晒啦

因為冇囉on9
9102年啦 仲喺到開廢post揾白警

因為而家全部都係黑

聽聞有狗話自己個心好支持運動
而家唔使上前線
話一要上前線會即刻辭職喎～

屌你又咪係為左份糧
驚之後搵唔返呢份買埋良知既糧
睇死佢上前線都唔會辭

因為一隻都無

我唔信有幾百個辭左
除非佢地企出黎爆晒入面D野出黎

仲信有白警
到而家全香港超過一半人口都係藍絲三萬隻狗都係黑有幾難

因為無白警

因為真係冇白警

一次有用嘅風都無

白警404 not found.

fine, 我都知總有白警既，好少好少咁囉。

又有權又有錢

因為無白警囉仲問

算鳩數啦
無白警㗎，唔好咁多幻想

大佬....全部恐怖分子黎喎

404 not found

仲諗住有良心警係前線？諗多左啦
後勤果班覺得唔洗上前線就唔走，其實都係一擔擔

咁公道講句6月中果排係有幾個辭職對話相，不過真定假就

一定洗曬腦 去到呢個地步，對等既立場 班毅進狗一定覺得自己先係正義既一方

你仲覺得佢地係有思想既人形生物？
關post啦

白衫更加唔會走啦
起薪4皮
出到去變Fresh grad

點解成日有呢d post,要走雨傘時期已經走晒。新入去嘅只會被同化。唔好再開ff post。

你真係天真 叫啲搵萬幾蚊嘅人罷工都不了不了
你叫搵5皮嘅白衫辭職？
你知唔知佢哋做3年之後就搵7皮
你大學畢業22歲 考入去 當你26升高級督察已經係中產上層 30歲有宿舍 800尺 出面啲人仲儲緊每月幾千蚊去買樓 佢30歲已經買幾層樓揸手 過多5年 升埋總督察 35歲已經10萬一個月

仲信有白警，傻撚左咩
嗰班係狗隊入面最懦弱聲都唔敢聲嘅廢物咋

Ai

唔好再講咩好警察壞警察喇，
系統塑造人性，
好人好者嘅一早俾個系統䇴走咗啦，
仲要等佢自己辭職咩
傻豬豬

白警即係深藍入面既深黃

btw應該得中立警

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.14 天水圍大遊行

becoz of money lol

點解你會覺得良知一定同學歷掛勾？

我諗行動散仔唔會知 佢地都係聽指揮

加上佢地查邊個爆料都唔會難

因為冇白警

有，四隻腳嗰啲

以前我會覺得 "無一個警係無辜" 係有d誇張
但係而家已經無可能
高薪厚職，受國家重用，仲點會辭職，打多幾棍就有

無去制止黑警暴行，算乜撚白警？

學堂已經係教育營洗咗腦 冇警察係無辜

因為冇囉

咪話白衫
藍衫班友就算唔係毅進
好多都係大學生入去

依家大學生連頂薪未到三萬嘅ACO都爭呀要
何況人工福利權力好咁多嘅散仔

無白警，白警咪又係為份糧繼續留係體制
而且入得去就好容易被人洗腦

根本雨傘革命之後仲去考黑警既都係冇咩良知 唔好同我講想改變警隊 一係你就太幼稚 同 貪錢

白警？咩嚟㗎？

唔拉黑警嘅 都係黑警

有白警就一早篤死班黑警啦

走哂

有就一早走左la多9餘

繼續有人做輔警，U grad轉正。唔好再信有白警啦

入職前洗晒腦啦

搵唔返咁嘅人工

本來就無

乜撚嘢叫白警 咪撚癡人說夢好冇？
訓撚醒未

佢無打過人
我唔係黑警所以唔走
應該係咁樣說服自己

你個標題已經答左你: 因為冇白警

因為根本無白警 講完

人工同出面差好遠。

係到諗

如果兒家私人市場有份工同班狗人工一樣
佢地會點簡

仲做狗係為錢 定 “使命“

就係走曬先唔夠人搵武警

只有死狗先係好狗

良心同錢

係香港 好多人會揀錢

你知唔知入左黑社會唔係話走就走架?

警:無錯點解要resign

做嘢又要同你講？

邊到黎咁多白警

人工高福利好點會辭職

因為佢地

講到咁慘 就集體辭職 加入香港人

一定有極少數人走左

不過大家對國家機器唔應該有任何人性既幻想

鳩硬sir係咪白警

2014咪辭曬囉

太撚天真

白嘅其實14年應該走晒

唔駛再問
警狗無一隻係無辜
咁多個月，有無行出來吊黑警？無
咁多個月，有無聯署表態？無
咁多個月，有無搞撐白警集會？無
最後，影張證遮埋個名都無人做
就算有白警，唔行出黎都等於助紂為虐
唔好ff，唔駛為佢地諗理由
到清算佢地個時，唔使留情

做人做狗，各有選擇
做狗扮人，攬炒唔好怨人

因為無白警囉

呢一個現象係咪即係基督徒嘅警察都無可避免？

無一個係無辜

代POPO答: 要供樓 不了

走左都唔會通街講

推

有大學學歷出面搵工唔難
難到仆街喎 定係你冇前途都計

前線果班散仔大部份係2014年後入職
去做警察既目的就係想打鳩你班黃絲

我都已經算鳩數, 同個仆街差佬朋友割蓆
講真佢話自己仲有良心, 要守護香港
但我放棄相信佢啦
屌那星, 有良心, 一早就企出黎對抗黑警
白? 唔會係白, 點都係灰
只不過佢地覺得自己仲係白炸

宜家唔會再有白警!

香港一定仲有白警
咁你都信

有都走左 仲留係到既一律當黑警唔洗再同我講 有咩良心警

黑警無一個係無辜

算啦 吾冇去諗佢地仲有良知 全警隊都冇

唔好再諗有白警！
有中立既都等同助紂為虐！

一齊受呢個共業 受惡果啦

因為無囉

因為白警不存在

因為佢地自以為係白警做緊白事，唔覺得自己係黑警

咁既學歷同質素
出面點搵返份同樣人工又有宿舍既工?

啲白警以為自己係Good cops
黑警啲野唔撚關自己事
利申：身邊有隻 其他fd已同佢割席

屌 OT咁撚和味
D on9 成日講佢地都係打份工
我覺得佢地已經為糧賣左個良心啦

計埋退休呀

因為佢地為左份糧
邊個毅進仔出去搵到2萬一個月

何來白警?

邊止 仲有咪吹奏鄺俊宇 佢都係不停拎政治光環嘅人黎 你睇下佢依排失蹤埋

啱 辭咗搵唔返

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

雨革：無左我地就無其他聲音唔辭
612: 無左我地就無其他聲音唔辭
721: 無左我地就無其他聲音唔辭
831: 無左我地就無其他聲音唔辭
結果就係呢班所謂既"其他聲音"根本就唔撚會發聲
你唔出聲 咁同"無其他聲音"有乜撚野分別呀？

對呢班廢柴根本唔洗咁多幻想
到他日真係有幸贏左 佢地咪可能出黎執下尾彩囉
但真係有呢日既
我仲洗撚你地講野咩

因為佢地 冇一個係無辜

白警唔好辭職，我地需要你地搜集證據
做卧底

正確

白粉就有，白警喎，我呸!

出得學堂果d 全部都黑， 問題只係有幾黑

我都覺佢呢排失蹤左

其實好多人辭左,不過政府要維穩唔公佈.
一公佈辭職數字, 公安/武警混入警隊一事, 就好易穿崩.

我諗二哥一早打散晒防暴 D TEAM,
而家同一TEAM都唔知佢旁邊果個係守邊.

走哂囉
你無日眼睇

講左好多次
佢地連個家屬連線集會都係得400人, 仲要唔知有冇報大數
佢地TOTAL 人數少則都有15萬人
成個POPO 集團連家屬都99% 係仆街, 唔好再問了

叫左你地唔好幻想佢地有良知
如果唔係怕清算 一早對人開左槍

有中學同學6月辭左
做緊嘅肯定都係冚家剷死黑警

因為佢不嬲都係咁嘅人 都賣過港架啦 你一路有留意開政治就唔會覺得佢係啲咩 聽我講 我地要吹奏點都係梁天琦先啦

Stand with the winners

因為無白警，個個都睇錢份上
雨傘後仲大批大批人入去考添
特別係白衫 一入去4皮去 非專科要做幾耐先搵到？
藍衫本身低學歷 兩皮都俾多佢
全部食屎狗嚟

1300個。。。有冇咁誇

本來無一物

白警梗係失槍停職有糧出

樓上話點要人收風俾料嗰啲，想問下幾個月嚟佢地做咗咩阻止/提點咗我地？真心求救 我都唔想冤枉人
我純粹見到佢地對不義選擇沉默

你估毅進係外面可以搵到份似樣嘅工咩

讀過書既白衫大部分都會由白變黑
佢要變黑 先可以治到班黑既
入左警察 價值觀會變到好仆街

做警行頭窄, 唔通會辭工去做保安咩

宜家留得係警隊嗰啲都唔可以稱作為「人」，仲白警

要辭嘅辭咗喇
辭咗唔通po po會唱通街咩

成班垃圾出面邊搵到4萬一個月

全部黑。

唔拉黑警 就是黑警

依家嗰班連禽獸都不如，已經同我地站曬對台 唔好諗得咁美好啦

因為根本無白警依樣嘢

點會辭職呀班仆街, 依2個月出OT錢多到...
仲要係我地交稅出俾佢地

思想正常啲嘅都考唔到 仲要有啲係有關係 一早暗盤定左記得好耐之前有個連登係講自己去左pi面試 都係要思想藍到仆街先收

好來好去掛，玩到咁串就會被黑警，所以狗做的仆街野全部話係你做都得

覺得自己好正義

點解從來未有白警拉鳩黑警？

咪就係，最主要係：

自己知自己乜新鮮蘿蔔皮，出面仲賣得幾錢囉！！！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

總有啲人係利益行頭架

如果係錢咁簡單嘅野，其實可唔可以成立個民間自衛隊以月薪公開聘請分化佢地？

因為成班都係弱智，弱智都有2皮幾人工，邊度搵？
辭左職分分鐘無生存能力咬綜援

會辭既721已經辭左, 仲信會有白警?

佢地會話唔通你想連僅餘既黃絲都冇埋做藉口

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

因為無囉 黑警仆街死

有都係騎牆 根本無白警
落唔到注 咪等 邊邊贏囉

有心一早幫左我地啦 留係果到嘅
一係自撚私 一係記黑狗

其實要辭既我覺得已經辭左
佢地亦唔會集體辭
同埋狗總唔會公佈有幾多人走
只會失狗心
上次apple都報左啦
入camp受訓都有20幾個quit左

因為根本無白警囉

樓豬唔係天真到以為香港有白警下嘛

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

洗晒腦 辭鬼咩
有一班又明知自己出到去搵唔到咁上下人工

聽人講其實唔少走左，但冇乜事佢當然唔會特登公佈

無白警

因為自覺正義

冇啦啲散仔每日都好開心嘻皮笑臉岀車，有得圍威喂邊個想走

咪傻啦辭咗職仲點搵得返呢個人工
市場上面佢哋根本唔值呢個價
所以下次當面屌佢地垃圾
野又做唔好，工又轉唔到

因為全黑囉！
唔好妄想有白警嘅存在先得㗎！

都話左從來無白警、良心警，只有無膽打人（會考慮到被起底、「萬一」被秋後算帳、被當condom既「極低」風險）、約束唔到自己情緒 2類警

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

因為個班狗讀毅進個時已經出左事

佢哋都唔覺得自己有錯
我覺得喺佢哋眼中佢哋係為正義而戰多啲

同埋邊啲係洗腦無咁成功既少數，啲管理層心中有數
有大事前一定故意調走佢地去啲無諗住重手鎮壓既地方，所以喺情況最惡劣/想行警黑合作時係連一個正常既都唔會有，警察大多數都黑，喺你面前既更加全部係揀過晒既黑中之黑

到今日都無任何消息流出過，你仲覺得會有白警？

講埋你知：警隊通訊群組裡面，已經充斥住取笑、幸災樂禍831受傷巿民既圖片同對話

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

因為考得警察嘅都係人渣

因為無一個係無辜

含撚啦成班仆街，低層人工二萬啫，
有良心嘅辭撚左啦，係鳩咁打香港人，
你就算無分打，你又唔篤灰，
完全係幫兇，咁多次有人扮示威者都無人俾消息，
祝佢地全家仆街死。

點解事到如今仲有人咁天真認為有白警？

唔係無 而係做白警會抽後算賬

有師兄俾人排，唔準出更，喺狗屋企winter on fire，再俾人針，半個月前辭職ed

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

今時今日, 選擇左向金錢同權力跪低嘅
就算佢無打過巿民任何一棍, 無射過一發彈, 都有責任背負上HKPF所做惡行嘅罪名

邊有得你入team享用權力, 薪高糧準, 仲可以扮無辜咁筍?

家下只有黑警, 沒有白警, 凡在伍者, 皆是助紂為虐之徒！

你傻架？ 起碼四皮一個月
點解要走？

唔打人已經係好警察，悲哀

成堆粒聲唔出，繼續代代平安
然後得閒拍下片話自己係白警叫人支持警隊
呢啲叫白警？
一係辭職，一係做25仔放料
無第三樣

但辭職未必搵到黑警搵嘅數

因為佢地都捉緊鬼

因為冇一隻係無辜
黑警一隻都不能少

班友邊捨得份糧 福利 宿舍呀

因為變晒黑警囉

因為根本無白警

成班根本無人性
仲覺得自己做得岩

因為阿爺接收左香港後，佢哋就慢慢變成大陸公安，特權階層，以後可以一起貪污！

IA much more better la diu....

因為毅進仔係社會根本搵唔返呢個人工

白警? 平行世界的香港就有白警

就算回復平靜都講緊差唔多3皮一個月，如果你只有毅進既學歷你都唔會走啦。人性、良知值幾錢姐

全部都係仆街嚟

Where?

樓主唔好再諗啦

都第三個月了 就算唔係自己落手都係有份幫

白警 一定有 仲有唔小 可以好肯定
佢地唔走係因為
佢地本身職責唔係 捉香港人
例如講速龍 有係機場特警
本身就係hea工 唔洗點對人 又高人工
今次比人調咗做速龍 行先死先比人打
佢地只係求早日結束 逗返人工 做返特警
係你 你係咪會走？ 同其他香港人一樣
叫你辭職 對抗政府 有幾多香港人會做？
你仲要話集體辭 更加冇可能

咁當然天琦大家唔洗講都知
不過呢兩三個月鄺仔都算出心出力
又衰唔哂既

之前都有幾位巴打提議過，不過實行上就要實係去plan，可能都有啲難度

放心 佢會再賣港